OT係因為你工作能力既問題

我屌啦，仲難聽過粗口

你老母，次撚次都係就收工先有野要幫幫手，你都戇鳩鳩，你就拍拍囉柚收工 ，我就留係到「幫幫手」，已經火都嚟 ，仲要加句係能力問題

你自己做撚返，898

打佢老母囉
咁都忍得屎都食得啦

530放工, 515叫你做野, 幫幫手, 拍硬檔

入黎諗住屌鳩你

識唔識睇

一個人做二人份要ot都會係員工問題
又唔見佢出返兩份糧黎

咁又真
由其腦細走左
坐多15分鐘就走
屌我間公司八點都坐撚左七成人加腦細係度
做乜鳩....

1800收工
1759 你同事/上司比新野你做 做埋先走 咁一定係你能力問題嗎

我估問題係 我預測能力錯左 搞到入左西工西公司

屌鳩佢老母，同佢開年啦

我會同佢講我約左人，幫唔到你，揹袋就走

有ot錢都要考慮下o唔ot啦
更何況我公司無

我會講 幫幫手，我左約人，聽朝一早返黎幫你搞

腦細：幫幫手 我今日要

屌你老母

放落櫃桶第二日先處理，夠鐘就走
我係咁

做咩屌我老母，我又唔係你腦細

又唔係屌你
明顯屌緊腦細

第二日會俾人屌爆

寧願第二日被屌爆都唔想佢ot合理化到時我屌爆返佢劈炮

買勁撚大個鐘放係枱頭 尤其係佢搵你傾計個位 然後佢比野你做時有意冇意咁篤下佢摸下佢

香港奴工就係咁做成，佢屌你，你咪話佢唔合理，搞大件事，最多咪搵過第份工。

自己唔敢反抗有咩好怨
D濕鳩腦細梗係恰得就恰

長期 OT 一定係management 問題大啲

幫幫手呢句真係難聽過粗口

香港老細